今日又圍屯門建生警署做乜9, 擺明係鬼設個局伏你地

今日又圍屯門建生警署做乜9, 擺明係鬼設個局伏你地
你地圍左, 又點, 班黑警會理你咩
星期一要圍圍左, 黑警話一句無, 你地今日再圍, 有意義?

擺明今日有成班黑警設晒局, 你地咪去, 由佢地白費心機

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

街坊屌下狗有咩所謂
一捉人就全部上樓散啦

你地咪去, 你話我散水撚都咁話
我星期一都有去, 但今日唔好去
班黑警已經佈下天羅地網
聽日仲要萬聖節架

黑警肯定設晒局
隨時大量鬼幫手捉人

Sir Lok koon!

捉到又點 街坊拖鞋look都照告？

街坊撚
你吹漲呀？
次次都散水撚發作
你有權唔去
但唔可以阻止人去
兄弟爬山
都4個幾月喇
仲要屌

48小時, 打到你成身骨折咁者

阿蛇晚上好

都啱 咁以後有不反對通知書先出

係冇用呀
遊行集會夠冇用啦
你咁驚咪係屋企睇live 囉
連表態都唔敢 仲學人講反抗革命喎
笑撚大我個口

咁圍差館除左比人打比人拉 同食tg之外仲有乜用
連畫面撚要既畫面都冇

今晚街坊睇下咩料再算

咁你地要出, 自己小心

勇武休息下先啦
我估今晚會好多鬼
唉, 我過黎幫手望下, 望下就走

屯門哨兵tg不斷有狗車入屯門

街坊去好啦, 跨區/依靠黨鐵嘅真係唔建議前往

推，小心行事，勿將自己送入險境。

大家重要係煲底相見

我本身街坊今晚應該都唔去 不過唔阻止大家去 不過你班仆街到時又唔好話做咩街坊都唔落來撚狗

其實撚唔係問題
但撚太耐就真係變左送頭

不嬲快閃先係皇道

我覺得街坊撚下可以
但要適當時候撤退
唔好下下等到班狗包圍網形成, 拉咗幾個人, 然後好嬲好嬲咁走

拉唔係問題, 但係無端端喺呢度保釋咗就當表短時間內唔可以再喺出面比人拉多次 (除非踢保)
咁就會小咗一個人力

撚狗之餘記住mon實tg 哨channel, 唔好淨係食花生/同frd吹水
諗下d狗喺邊到出車, 會有可能由邊到包圍, 個腦形成定地圖同求生路線

甚至要同多d身邊人講, 太多太多人淨係出去企但係唔睇tg, 大家要齊上齊落
唔對路就要小心隨時返屋企

vcity 已有2衝3籠經過

屯門哨兵tg不斷有狗車入屯門

擺明係局黎

呢鬼仲大大聲係度大我
你老味

vcity 已有2衝3籠經過

屯門哨兵tg不斷有狗車入屯門

咪撚出呀 頭先見住已經有3架豬籠車去緊大興警署 唔想你地再送頭

街坊屌下狗算啦
前線自己小心啦

上次已有教訓

有道理
tui

唔好圍警署呀！班仆街以逸待勞手足咪送頭⋯

聽日 萬聖節

街坊先好去，小心

住建生既跟本唔會怕走唔到

震撼教育，好多人仲未真正明白問題有幾嚴重，逾多和理非被拉逾多人出嚟，覺得黑警衰>上街>活動>勇武

革命就係堆屍冇計，香港已經有外國照住唔會直接大屠殺

今日擺明又係有鬼吹突發鬼活動
明顯到咁都仲去

住良景大興都走唔到呢

Agree

係負收益，冇咩意思

高風險，負收益

唔明點解要去

112

總有好多無腦搏拉

街坊好處 人多就有行動 人少就圍爐吹水返屋企
反正都係落一落樓

真。街坊其實又唔太怕既
不過今次重點係睇到哨兵TG 佈防佈得好密仲要咁快

去老蘭同112仲好過

六月個時已經講咗19幾萬次唔好圍狗屋，圍嚟有咩用？無人答我，淨係識話其他人係冷氣軍師，想送頭既好行唔送，講撚到口臭，你block我都係咁話

問左住建生街坊, 佢話睇住好多車, 車左勁多黑警入去
一陣拉手足

你收皮啦 次次都設計架啦 咁係咪唔出？

星期一都圍左啦
今日擺明係局

哨兵
街坊
個個睇住N架車入左黎
呢個係局, 要中伏先岩?

住大興都走唔到唔係咁疊馬掛

樂觀sir講得岩！

樓主我一早已經block左

咁出面太子 沙田果啲你唔講係伏？
驚就唔好出街唔好抗爭啦
我為信念而出黎
叫下口號唔得？

同聽日萬聖節有咩關係

不如引狗入村
送佢地一人一部冷氣

會transform嘅我覺得宜家已經夠多黑材料啦，宜家要做嘅我覺得應該係要減少被捕人數，拖長黎玩，每個星期去尖沙咀玩攬炒。目的係令和理非都可以發揮最大效能，圍狗處成效唔大

同意,
街坊落街散步嗌下口號已經可以, 無必要又圍...
但係tg gp有手足堅持搞,
只能希望大家平安

青田路擺返十架籠車 少少防暴都玩完

狗識自己禁密碼入屋苑, 小心

講左係伏, 你地要信班鬼, 我無計

日日都有架啦

咁如果冇伏又點先 係咪又話你今次好彩咋咁樣？

擺到明班警狗自己又搞活動
新招嚟
上次元朗都係咁

推

每次成功突擊後 都會有人吹風要複製生動

五個月 全部都係仆直的
例如緊急法前18區開花完 下星期再吹 比對家打爆

咩人想要人? 大家心知肚明

乜都鬼鬼鬼 上次尖嘴大遊行夠鬼啦 咪又係照出 出黎就係反抗 有不滿
屌你鬼就唔出黎 係咪等運動完先出

覺得黑警做錯唔表示會有“我點都要做啲嘢”嘅諗法，點解6月都係得百幾萬人出嚟，親身聽到慘叫聲，尤其係認識嘅街坊受害個感受係完全唔同，正如大部分藍絲唔會去撐警集會，撐唔表示會出嚟

至於拉唔拉唔到我地控制，佢要去圍狗屋你都阻唔到，到最後個問題都係，佢拉得幾多?一萬人?五萬人?

如果要出 去唱歌好過圍啦
而家都唔興圍

你答我圍狗屋有咩用？

7點已經成堆狗車去建生埋位
早兩日都冇咁多

蜻蜓點水好喇
咪陣地
單車手幾唔錯

呀sir好驚搞大件事

冷氣軍師 25狗收皮喇

狗屋試TG唔圍狗屋 圍你屋企？

星期一圍左啦

喺你屋企門口放毒氣 要個交代都唔敢出 又話中計又盛 你都係做奴隸吧喇

我都信係局

出面咁重兵 要交代都要睇時機姐

上次有好多記者先尚算安全...

延續運動有好多方法,
但今日搞係負收益

好似中左圈套
依度好有分化味
對家求撚其開個心心post 整張文宣就出到假行動
跟住就中計
不過今時今日圍狗屋係好高危

Sorry 我係隔離開po果個P牌仔。
以下少量睇法

多人就安全，大家一路都唔明呢個道理係度屌屌屌。
圍唔係問題，
勇唔勇先係問題。

有留意公海嘅人都知道我唔認同張文宣聲稱嘅今日升級，
未有宣言，大家依然有一半係街坊唱歌嘅情況下，勇係白痴。

我認我轉po要付上責任，就算戴幾多個頭盔表示拋磚引玉都好。但你有冇去PM問下做文宣個手足想做啲咩，點解會做呢樣野？冇，因為你公海都未撚入，爬文都未撚爬。

果位手足唔係鬼，admin認證（請自己FC），而果位手足想make左noise先，因為佢唔想尻下尻下上連登圍爐咩都唔做。

未問先屌，捉鬼死係有佢嘅原因。

唔講住，出去先。

#30Oct #屯門 #吹雞
❗️❗️緊急吹雞❗️❗️大興行動基地
日期 : 10月30日 ( 三 )
時間 : 20 : 30
地點 : 大興行動基地
目的 : 希望警方能夠交代28/10事件,否則行動升級

Hey all
需要一句關於黑警毒煙放屯門既口號
要應對今晚行動 比街坊聽到

黑警害人, 毒煙殺人
黑警漏tg 警嫂玩3p
黑警玩TG, 老婆去3P
10.28 毒鳩人
毒氣謀殺 徹查問責？
黑警放毒煙 市民咳到癲
黑警鳩痕 毐害市民
諗到再@我
7:30投票
8:15出戰場提示

另外有無文宣幫手印野 /黑噴漆 今晚要

記住無印買文具做功課

圍完佢唔再射？

係屋企睇live就唔好指指點點，你可以提醒，但係無權阻止。

更何況有連登仔話一直block左樓主，都唔知樓主真定假

當突襲唔再係突襲...

咁你想幾時？今日立法會緊急質詢都否決咗
體制內嘅方法無效，體制外又話中計
使唔使又外判抗爭叫美國查？

人地擺哂人係度wor 仲圍唔圍呀？

依句真係笑撚死人，咁６月９號１００萬人上街，政府夠無理市民，仲話如果２讀添
照你邏輯，咁６月１２又上？ ６月１６仲２００萬人喎

黑狗你死撚開啦

有邊次屌狗無事？你睇下大圍同ssp

以撚狗角度 點解唔1823 999
明明咁撚多鄉黑場 藍絲區咁多違泊
買張太空卡 話有外星人入侵香港
乜撚都得
Btw 各位去既小心安全 人少睇路 小心有鬼有痴線藍

警署日日都有人ga la
懷疑警署漏tg，唔圍警署圍邊到呀

問題係個成效嘅問題，圍狗處基本上係冇成效，出得去圍嘅我唸都係深黃，班偽中立嘅又點會親身聽到慘叫呢，你話佢9拉告唔入，但係困你48都已經可以令和理非兩日做唔到文宣、去唔到遊行集會，我覺得比起圍佢，有更加多有意義嘅事去做，另外我有朋友都係畀人9拉，但係當佢真正坐48都會少少驚，唔排除細膽嘅會驚咗唔出黎架wor，更重要係佢唔知會係入面對你做咩，就算唔打你同姦你，都可以有好多賤招，例如除曬你d衫，唔畀你去廁所等等。

收皮啦 你在場？ 影張相黎睇下先啦呀狗
好多狗wor而家 埋唔埋位圍好呀？

你答我圍狗屋有咩用？
咪答其他野啦

咁你圍完，佢有咩反應，你唔係期待佢講“係啊，係我地放架”啊嘛

你係傻撚，散水撚都不如。

地區手足吹雞左兩日，有乜話伏。自己be water la

星期一圍左啦
咪一樣唔理

而且重點係今日擺明係個局

星期一圍左喇 點解今日又圍呀？

圍警署冇成效，但一定有損失

街坊活動我都唔建議圍狗屋
因為實有人被狗咬
可以做下其他野 比大家保住團火好過
又無咁高風險被人拉

表達民意不滿，已經足夠。
你唔企出黎，黑警以為屯門人好鍾意聞TG，日日都鍾意聞。

剩係表達不滿，希望死黑警唔會有下一次，呢個理由能否成立？

11月2 維園見

衰D講句，咁都走唔到有D on9...

唔同意樓主都好，所有無啦啦屈人做狗既真係block 哂佢算

11.2都擺曬狗陣 咁你出唔出？

街坊點會唔識路走

你唔鐘意你可以唔去 唔比交代就升級講到明照你咁講咁係咪要有齊不反對先出？

黑警係咁易妥協就唔會叫黑警啦，佢宜家就係死都唔認有放，只要你搵唔到證據，佢日日放又有邊個可以阻止到。

發現地區活動星期一好日子，對方星期一放假少左警力

姐係啲狗出曬黎 就唔出？
我同你講 每次活動都有狗 咁你係咪可以做港豬？

屌下狗就真係冇咩所謂
次次都屌到出事呢
之後就返黎連登尋人啟事

唔係圍狗屋 點解唔出
今晚點解又圍？ 星期一圍左
仲有 你答我圍狗屋有咩用？

圍狗屋真係on9，有乜用，次次都送頭

件事係狗屋出現 源頭係狗屋 唔圍狗屋圍邊？

另外講另一樣野 我本身都唔係主張圍狗屋既人黎
因為係冇成效 又會被狗咬
但重點係源頭係狗屋

週圍隨時泊好多古怪車
一落去就突襲

點解你諗野咁負面架。
你點知下一秒發生咩事？
話唔定今日街坊圍完佢地，佢地聽日出份聲明道歉？
無野係100%會發生，亦都無野係100%唔會發生。
每次都要確保自己合心意既事100%會發生先做？

今日7點嗰到已經多狗
星期一嗰次班狗放假同真突發，得屯門堆hea狗多
唔夠外區狗入嚟先叫冇發咁大癲

活動估鬼唔鬼無用 只會搞散道氣
與其懷疑不如落去先參與 唔對路先走
夠人再睇下點
無論個幾鬼 現場嘅人都可以用腳投票
搞返好個活動

冇裝既話驚咩走唔到 咬你都冇用

大興有畜狗 大家小心

求解釋

唔係負面，係要接受事實，比起呢件事，有更加多嚴重、有曬證據嘅黑材料，你有冇見過佢地會道歉，721、831、101道歉咗未，當有證據嘅事都唔會道歉，你冇證據佢係唔會有咩反應，呢個係邏輯問題唔係心態對面嘅問題。當圍狗處係99%冇用，會唔會有更多事可以做呢，例如去民居到做文宣，去建制橫額到做文宣等等

兩架豬籠屯門警署出，去梗建生

屌沿路見至少四架

TG哨兵 fb gp同街坊都報左今晚狗屋重狗
今晚仲圍狗屋應該唔會好似前日咁

建生屯門天主教中學對出已有狗RB

四通百達,好過深水埗圍好多

係喇 乜春都唔好做 繼續吃喝玩樂 懲罰黃店 快樂抗爭啦屌

唔圍狗屋就代表咩都唔做？唔可以快閃嘅咩？

咪各有各囉 屌人圍做乜尻 快閃兩個字係人都識講啦 點快閃先 唔駛聚人先呀？

就算你唔想和理非嘅 咪去扑爆哂啲黨鐵入站機囉 宜家又個個站用得返哂 一定要邊度出事就圍邊度咩 對準政權唔通又次次去政總 立法會咩

手足要注意安全

快d救人阿手足唔係condom阿

搵藉口搵ot錢都唔奇

圍住狗屋點聚人 同埋我係講緊唔係非黑即白姐 手足話唔圍狗屋咋嘛 點解講到快樂抗爭

有幾條友特別落力叫人唔好去

星期一你估唔重狗咩

附近一帶周圍已經有狗車stand by圍捕
街坊救得狗屋位救唔到其他位

都要搵個位聚人再遊擊架 狗屋聚左人咪拉隊周圍散 個個有一team人咩

又係中計加冇用論。。。。

何壽基有popo

星期一冇咁多狗
今晚附近一帶逃生路線已有狗set哂RB個feel係想圍捕咁

利申：街坊

手足事事小心，唔割

今晚睇下點先再決定屌唔屌啦

行來行去屌下鬧下唔撚得呀？

612要圍圍左, 政府話一句無, 你地今日再圍, 有意義?

異曲同工

冇話咁樣唔得 我係見到快樂抗爭有啲激動姐我諗手足都唔係話留喺屋企唔好出咁解 可能提出下建議姐 下下屌嘅話冇得討論啦

想玩
就去第度

再叫人去於係鬼

推！

收皮la. 又局又計，街坊唔撚比ar, 死仆街中計散水撚，拉

呢個真

幫盛智文炒熱個場好過啦

老野可以去

後生唔好去

附近一帶重狗
好驚出事大圍捕手足

雖然係街坊，但都要提下醒水

咁唔撚想就咪撚去
今朝又煙過
街坊唔火有鬼

其實大家係咪on9，兩邊互相捉鬼
有人出po 叫人去自然會有人出po 叫人唔好去架啦，鬼黎鬼去做乜鳩，自己衡量啦，再咁捉鬼法好快分化。

臭閪五毛武磊認證，聽晚先出去

圍有撚用咩
又唔似外國幾廿支酒掉入去

Hi sir

既然狗駐重兵，不如其它區突擊

屯門區撚狗行動已經成功
各區手足可以去其他地方活動

伏又点，明日又係有伏，。總之，自己執生。小心。

睇直播話有黑社會？有冇街坊

散水撚收皮啦
街坊要去撚 關你9事咩

大波MAN 出沒注意

狗唔一定用狗車
狗唔一定用狗車
狗唔一定用狗車

小心狗喺民用車衝出嚟捉人
小心狗喺民用車衝出嚟捉人
小心狗喺民用車衝出嚟捉人

一唔啱你就鬼，講撚咗幾多次咪鬼嚟鬼去

成班藍屍行緊去，叫哂口號

2059

成班鬼屌我
比我講中左 一早話係個局

佢地班人帶哂口罩係咪犯左蒙面法

催淚煙識走上樓上

成班傻閪

傻閪大波man

警黑藍合作又開始上演

啲口號勁撚on9

小心警黑合作

大波 man 條仆街帶左幾十人係狗屋前面鳩叫

有冇手足神獸大波man?

成班藍屍過黎
話我鬼既黑警 你地有乜好講

叫嚴正執法 但係佢地自己犯晒蒙面法

大波man

唔好中伏呀，唔好圍喇

就黎藍黑捉人

不分化 不割席 你老母就鬼

班狗要去到幫大波man撐場

大波man企正喺狗屋出面挑機代表咩？

對付狗屋一係投石機出動，一係火魔法出動，兩個都係出其不意

一捉到就變浮屍架啦

now 記者都可以打到重傷
街坊唔變浮屍已經偷笑

樂觀SIR

唔好中計

有冇高見。。。應該點做

11月都仲有呢D on9 post

依個真

話你地班友易著火，搵個大波man又可以引戰

驚比人拉就以後都唔好出街

既然人地都出左就唔好咁多廢話，幫佢地留意多d 資訊仲好啦

邊個發出先
連登定popo

同意樓主
大波MAN都出現埋
唔會叫大家散水
最緊要唔好俾人拉

Push

各有各做啦，尊重手足，48個鐘好快過姐

唔係話你覺得今日伏唔岩
但前日啲人又衝晒出黎話伏話鬼話呀sir
話到啲人當晒狼來了

算啦，無咩話無唔無用
自己小心即可，呢區要跑唔難

咪一樣俾人拉，你唔去拆？

講就咁講，次次都有人走唔切
告唔入做坐48都麻煩

各手足平安！

第五個月都黎緊
竟然仲有人未識Blackbloc，仲著到成身logo，戴個口罩以為人地唔認得你

速狗喺建生輕鐵站拉咗手足

唉 ..........

有曬保署

拉左好多手足

唉...

今朝已經好多狗入青田 好明顯係局

都已經搞咗四個月 點解仲未有人學識睇水？

開cocktail party就話啫, 圍狗屋齋鬧做乜鳩

中哂計

癡線無啦啦有活動！？

On99又走去自殺

無人睇水

星期一好多人睇水

睇左幾分鐘捉左3個

兄弟爬山，不割

睇撚住個 live map .. 班狗一路包過黎 ...
無人醒水.. 然後前面有人拆鐵欄 set rb ... 跟住就即刻成班係後面成班𤰸龍包撚死左 .

突然衝定點岩岩睇到呢個post 睇睇下轉過去live已經見有個扒左係到捉左了

蘋果提哂水都唔走

好似無人預到後面有狗包入黎...

Cls 星期一已經話過會咁包

邊個頭先仲屌樓主架

拉左10個

又玩咁耐，自殺

咁多個月都仲中呢d伏，一d長進都冇

都4個幾月點解好似大家都仲未醒水，咩叫不受傷不被捕呀

聽日肯定又去太子圍狗屋送頭

太睇少大波man
佢次次都贏
次次都全身而退
叻過晒所有勇武

無啦，又少幾個

手腳呢part 要改進下。
唔割

次次引人去，手足就一定中伏

老老豆豆
今日行動都好鬼
咁多個月冇一次唔係圍捕

push

又一隻帶風向撚

係人係鬼一眼睇哂

其實忍一忍係咪會死
明知112有活動

根本同圍狗屋冇分別
一睇就知鬼

早5-10分鐘已經有人同生果講輕鐵成班畜龍落左車準備後面包過黎..

鬼就實有架啦
係睇你地用唔撚用腦分析姐
再咁落去不如下次求其幾條友吹雞話去狗屋外面圍人鍊啦

好快就會有

關大波man撚事咩
諗過要去嘅人就會去㗎啦

講左幾個月咪撚圍警署
人地坐住有冷氣有水玩電話打機等Backup
你地係出邊9叫
而家仲好啲
6 7 8 月熱到仆街
人地陰陰咀笑等Backup 到就拉你廿零個
靚女既入到去揸下波
男既就當沙包
有勇要有謀先得架

其實與其怪責
不如幫手出去接仔啦

已經唔係中唔中伏既問題

上次都預演左有機會用圍捕包抄架啦，點解會咁輕敵以為今次會一樣唔會盡力捉人
完全無諗過新策略應對每次都係咁公式化出黎做同一樣，結果係點係完全預計到

明明7月開始講撚到口臭
都係要送頭（好多人唔鍾意用送頭呢個term，但事實係咁）

on9,人地夾好晒

agger

明知人哋ready曬
醒目嘅就返屋企睇live
仲走出去係on撚9

聽日lkf大把野玩

出黎講兩句啦
抗爭都用下個腦啦

搞活動要成功兩大要素
突擊同埋唔可以成日重覆

星期一全方位有人睇水
比人捉果幾個 成百米都比人捉

圍狗屋鳩叫本身已經戇鳩啦
仲話咩行動係想叫差佬解釋 道歉就更加戇柒鳩

屌,仲以為天水圍果次大家會學精左

好彩有人屌 唔多人 唔係捉得仲多

唉屌

可以mark低哂啲人，同上次元朗一鳩樣

只有神獸可以剋制大波man

青田遊樂場大堆狗車

呢d場合見到大波man梗係走啦,屌

要神獸就平時自己搵隊人吊佢尾

講左幾多次無目標唔好行動

今次擺到明係對家有心整個局嚟伏手足
唔好再鬧手足啦好冇

佢地大大聲話驚就唔好出黎（唔知係唔係鬼）

樓上仲有幾條友話唔驚

依家點睇

不分化不割席既威力終於開始出現
一早講撚左唔用腦又唔檢討遲早收皮

圍狗屋正阿
輕鬆冇半百人

冇錯，班友縮撚左啦

樓主有冇咩高見帶領我地突破下

通常想引人去死果啲最撚鍾意用咩兄弟爬山不分化不割席
真係唔知咁樣原來叫"爬山"
成5個月仲未知撚狗點撚比人包抄就不分化不割席合理化啲有哂板比大家睇都仲要中伏既行為

成個健生每個角落都係死黑警

成班都係街坊出黎乜撚都未做/無做過就比班狗拉 ...

狗狗：好嘢！輕鬆擔幾個返去慢慢玩

星期一已經圍左屯門警署, 今晚又搞做咩九? 集中1102, 唔好無謂送頭

根本就係釣魚執法

文盲?

講依句個d自己坐係屋企睇電視
手足就比人拉

唉

我仲係現場，唔該唔好屌
好多手足出左黎架

其實近兩個月好似完全無左be water?

好似10.27尖沙咀咁，新聞直播都話晒比全世界人知所有街口設晒防線stop&search，點解每次前線都重咁堅持去原定地點都唔轉場?

講撚左

住宅電梯大堂都入得

伏你老母咩，聽晚太子全世界都知重狗，係咪又係伏唔好出呀?

唔好怪我多口問句
所謂升級係指乜野

黑警升級拉人

講真，將心比己
係你自己住既地方搞啲咁野
街坊谷一句吹雞你都會去啦

屌班手足做乜撚姐

去得就帶定武器圍，個個o裝自殺，唔好以為保安救到你，上次商場拉五件保安後大部份保安唔再保你安全

冇 我問下 我都覺圍警署呢d冇用 易送頭 純粹問下到底點先可以突破/升級姐 你衝岀黎有冇咩高見
冇可否認係停滯左 過度依靠外國 但Twitter 又少人玩 。。
btw 希望你都有玩Twitter

其實有小小馬後炮

雖然明顯係局
但出得黎嘅手足都係有心支持呢場運動
唔割
但手足要保護自己
之後再有類似情況要小心

Tui

未開始之前Tg哨兵gp已經講左狗落左地
出到去自己唔夠醒目怪得邊個
每次活動被捕手足係咪要瀨返搞手？

升級我就唔知
我又唔係搞手
我淨係知住果區都唔去既話咁我都無野好講喇

圍狗局真係冇問題,圍又唔睇LIVE MAP又唔睇直播啲狗佈哂防都唔走?
圍左狗局幾多次咁多SAMPLE都唔識睇?

搵幾個人快閃扔一堆火魔法然後走 成個過程2分鐘唔洗 已經有用過你圍幾個鐘鳩叫

right

佢地係咁咖啦 其實每次示威班狗都會set 局伏/捉手足 唔通又係明知咁就唔去撐咩 唔安全就係因為少人

加上屯門有不明氣體搞9到佢地 想去屌都唔岀奇

收皮啦係呀我冷氣軍師黎一次都冇出過嫁
點似你呀肯定次次有出去打狗啦
用埋啲ON9招想MAKR人就收皮啦MON POST狗

有冇睇樓主個POST幾時出?

個問題係圍狗屋做乜先，想班狗道歉就真係冇可能呢幾個月太子圍咁多次狗屋都知會有咩結果啦 寧願大家去裝修裝飾好過

人少, 就即散, 唔好再圍

類似左4個月啦,圍左幾多次狗局比人包抄過幾多次呀
次次舉撚哂旗佈撚哂防,成個行為目的係咩?屌狗?

不推文回覆
咪撚再分化好冇
之前ssp 大圍日日街坊落街屌狗又唔嘈
而加黎嘈
驚就嘈好出街既話 你中曬d狗計啦
你話會送頭 係 一定有街坊走唔切sosad
但成日都鬼鬼鬼 捉鬼捉到幾時 捉到運動失敗好冇？
街坊自己有判斷能力嫁啦
兄弟爬山呀你識唔識呀
咪再人地仲係出面抗爭梗戈時你地做曬冷氣軍師屌d手足好冇呀

係呀一定要去,最幣唔識撚狗又要去呢下ON9呢
唔係講緊一個唔識,成堆都唔識

做野實際啲啦
係屋企對住個mon好嬲好嬲就會贏？
你前幾日圍差館又係0被捕咩？
你淆既係屋企咪幫下料去tg比現場知囉

永遠唔諗點幫到現場手
班手足一返到去睇到連登仔一味鬧鬧鬧
嗌口號就好大聲 做就67

冇撚有錯,停車場個位好撚到咁
成班係個冇利用價值既十字路口等死

你都識講唔安全因為少人,少人出左狗咪番上樓囉,佢走左又可以出番黎
呢啲先叫撚狗呀,死留係道托咩有咩風包抄都唔撚走比人撚番轉頭

啲狗係晒樓下都冇人空投

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

可以點 唔係住tm個d 冇比d不明氣體搞親 d動物勁多要睇醫生 其他人相對跟本冇咁上心
我會話圍係好危險 但係樓主一開波就唔明圍黎做乜 點解要圍 因為坐係入面班狗未交代嘛

我覺得可以先體諒手足點解去 再提佢地睇下live map 直播 好過直接屌姐

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

係囉不分化就羸嫁啦
唔用腦都唔洗檢討嫁
肯答我未點解4個月咁多SAMPLE都仲原地答步未?
係咪冇例子冇教學點樣圍狗局?

我真係唔想鬧任何呢幾日有一齊出力既手足
但我只希望出得黎，要知道自己做緊咩，同埋個風險同回報
我地拋棄左大台，但如果每一個人唔做返自己大台的話，都係無用

結果...

永遠都要問自己,

去嚟目的係乜?
有多少人?
在舉旗後, + 現場人少 = 即離開

不分化不割席,兄弟爬山呀
係識反省檢討今時今日羸撚左啦

屌你老味如果今晚有一萬人
班狗可以咁樣捉到我地？

去既目的
人數多寡
自己可以做既野
成果同風險既評估

係就衝入去啦，圍狗屋有撚用呀

今次去嘅目的係乜?

你有冇野講？

俾十萬你咪又係見速龍就跑有咩用

以後發起活動既人真係要諗定策略有plan A plan B進場逃走路線，
唔好好似尖沙咀搞手咁求其推個活動出黎乜安排都無咁不負責任

觀察到好多時現場既人都跟唔上哨兵既提醒要改善，懷疑唔少人到今日都無裝TG?
好似捉棋咁，穫穫都咁公式化人地合埋眼都捉到你啦

5個月都黎緊頭都仲係好多人唔識呢套
屌極都唔醒

未開始樓主已經叫人唔好去
結果今晚同元朗一樣
大波man負責挑釁
黑警負責伏人
仲要伏唔少
手足白白送頭

大佬
得一日半日時間煲
客觀條件下點搵一萬人出黎

佢係講緊每次行動需要分析既客觀條件姐
其實講得冇錯明顯開始有啲活動係由啲不知名人HOST
所以更加應該分析完睇情況再參加,保持思考

各有各做 落樓下犯法呀？

其實係

有 覆左啦
自己回覆睇

係,蒙面法

重點係有無目的，
如果比人咁捉法，不如去商場集會好過
圍狗屋，你根本唔會有任何效果
送頭係難聽，但呢個就係事實
出黎唔係只係夠勇就得，一定要諗清楚目的
同要醒水

到依家仲覺得落樓下做街坊冇風險
係咪啱啱放監？

在呢度忍唔住罵的
係心痛, 覺得佢哋太過血氣行事, 四個月已多次證明
沒有目的 + 人少 = 要走

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

有時發起運動的人, 可能本身係不懷好意的狗

比人拉左大多數都唔敢再出

問題係大部分捉既都唔係街坊裝

你係咪冇睇新聞?仲會覺得咁樣圍就會有交代?
你其實係咪唔明我講既SAMPLE,圍左狗屋咁多次得到既係咩?
狗既行動已經算有FORM可以跟,都包圍左咁多次大約都估到佢地幾時行動
唔識撚狗就唔該唔好落樓
明知做既野有風險回報又低/冇又唔識搵後路唔該你不如唔好去
目的風險手段回報,不如你答下我今晚有邊樣係合理?

最少踢保前都唔出得住囉

有咩叻
佢做乜都得
殺左你都唔會拉佢
有咩叻唔叻

咪就係有Ｄ乜都支持手足既人
搞到佢地唔用腦
送晒頭
提醒幫你分析就俾人話送頭

其實由69開始已經估到呢幾條大信條一定變左收皮關鍵
不斷去合理化啲重覆同樣既錯誤令我開始覺得不斷咁提果班唔係冇腦多數就係狗啲ACC FOR戰略用途
大佬都成4個月仲可以不斷犯同樣錯誤叫人點撐
一次就話唔識兩次當你失手三次當你黑仔
已經N次

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on ME.

強行拉開和打女店主, 沒有搜查令就進入私入店子

係正藍旗面前集結+口罩都唔拉同我講佢係叻

今日有活動我都唔知 啱啱上連登先知出事
有鬼好難防 對活動有懷疑就要小心

被捕近3000人後包袱撚:SHAME ON POLICE

次次一話伏 就比人話驚就唔好出

散水撚
有時散水都係 tactics
咁重狗緊係返屋企訓

老實講 係高風險低回報 但你要班受影響既人點做？
你有冇咩建議先 我就冇

照你咁講 平時集會後 聲討XXX個d 最後有冇成功？721個d 佢地有冇交代清楚？咪又係有人比人捉 亦等於你所講既有風險回報低咖喎

伏唔伏係有客觀條件,LIVEMAP已經好易睇
咁都唔撚伏點先叫伏?

唔一定要空投 快閃扔入狗屋都得

明明街坊最大優勢就係隨時番上樓,但係要同狗對峙
究竟香港人係咪有鋪對峙情義結

係屯門 東屋台的男女度主，因不肯俾popo 進入店子，結果被強入拉開，沒有搜查令入進入拘捕

Agree 魔法
但冇乜人敢。

屯門東屋台 男女店主，或負責人。有冇人知道是誰？代找義務律師？

想問開始走未？話我散水撚都好，求下手足快啲走

反省吓啦，檢討吓啦

55

乜撚野店子，你用乜野文？

東屋台

網址:
地址: 屯門良德街8號珀御地下G09號舖
電話: 55933139

這間店子的男女店主，因不肯讓popo進入他們店子進行搜查，結果被強行暴力拘捕

明白了嗎？

若有人認識那男女店主，請代他們找義務律師吧

呢個po唔係檢討囉
標題就知係屌梗手足啦
檢討唔係咁嫁既語氣囉
隔離都有個po係真點檢討呀 我支持
你比較下隔離戈po先好出聲啦

係呀語氣唔好呀,咁又點?
有講錯?講得冇錯語氣差冇聽中左伏怪邊個?
因為屌但有道理都唔聽係咩LOGICE黎?

通常第一次拉唔到人 再重覆搞多次就大圍捕
港島係咁 尖東係咁 太子都係咁

求其整個文宣, 話要黑警交代, 就成班人衝出去
1.要交代, 星期一交代左, 今日仲洗理你?
2.未開始前, 已經講左周圍都係黑警警車, 仲要一大堆便衣睇水

叫左唔好出, 仲比人鬧話驚就唔好出黎抗爭